我係一個詩人 你問我答

睇車98

邀你老母共進晚餐

你在餐桌一邊靜默，然後發覺自己的頭髮有點濕氣，瀰漫來的紅燈綠燈，你，被閱讀。